\documentclass[a4paper,12pt]{article}

\usepackage{graphicx,amsmath,latexsym,amssymb,amsthm}
\usepackage{AMM}

\title{ชื่อเรื่องบรรทัดแรก \\ ชื่อเรื่องบรรทัดที่ 2 (ถ้ามี)}
\author[1]{ชื่อ1 นามสกุล1 \thanks{ผู้เขียนหลัก}}
\author[2]{ชื่อ2 นามสกุล2 \thanks{ผู้เขียนได้รับการสนับสนุนจาก xxx}}
\author[3]{ชื่อ3 นามสกุล3}
\affil[1,2]{ที่อยู่ของผู้แต่ง1 และผู้แต่ง2}
\affil[3]{ที่อยู่ของผู้แต่ง 3}
\email[1]{\texttt{author1@yahoo.com}}
\email[2]{\texttt{author2@yahoo.com}}
\email[3]{\texttt{author3@yahoo.com}}

% Please include the speaker name. We will use it in the book compilation
\speaker{N3.~Surname3}
\subject{xxxxx}
\keywords{xxx}

% For thai document, uncomment the following lines
\AtBeginDocument{\captionsthai}             % Force the caption to Thai
\def\keywordname{คำสำคัญ}
\renewcommand\Authands{ และ }


%\usepackage{showframe}
%\usepackage{layout}

\begin{document}
%\layout
\maketitle
\begin{abstract}
เขียนบทคัดย่อที่นี่
ตัวอย่างนี้เป็นแนวทางการเขียนบทความโดยใช้ \LaTeX สำหรับ template AMM.sty กรุณาอย่าเปลี่ยนแปลงการจัดหน้าต่างๆ แต่เติมข้อความใน preamble และ document เฉพาะส่วนที่จำเป็น การเรียงพิมพ์โดยใช้ template นี้ต้องใช้ 
Xe\TeX~หรือ Xe\LaTeX ~เนื่องจากมีการใช้ package fontspec เพื่อให้รองรับการใช้ภาษาไทย ผู้เขียนสามารถใช้สัญลักษณ์คณิตศาสตร์ต่างๆ 
เช่น $\sum_{x=1}^n f(x)$ ได้ตามต้องการ
    
กรุณาใส่ชื่อผู้นำเสนอใน \textbackslash speaker ข้อมูลชื่อจะถูกนำไปใช้ในการทำเล่มบทคัดย่อ 
\end{abstract}

\end{document}